---
title: >-
    شمارهٔ ۲۷۳
---
# شمارهٔ ۲۷۳

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>کم و بیش جهان در نیستی همسنگ می‌گردد</p></div>
<div class="m2"><p>به دریا سیل الوان چون رسد یکرنگ می‌گردد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>برآی از قلزم افسرده امکان به چالاکی</p></div>
<div class="m2"><p>که در یک ساعت اینجا اشک نیسان سنگ می‌گردد</p></div></div>